遍地開花

如題

Pish

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

又上唔到熱門

Ppppp

Pish一下

幫推

屌

gfjgfxhflg